開心速遞（352） 踢走藍演員

BTW 今集bonnie 演技真係有進步
雖然啲喊戲仲係好難頂

唔得，安仔尋晚太乖，一定要抹黑下

尋日Bonnie的狀態冇可能想戴套，廢青應該只係唔想負生B的責任，唔敢中出，又怕要求戴套Bonnie會更嬲，所以唯有扮乖仔

可能安仔未睇過AV,只睇過GV

許願池：踢走藍絲

諗到樣好撚賤格嘅野添，不過留返今晚即討先講

又俾你講得通喎

巴打曲
唔準咁話安仔
安仔係好仔來㗎

Loop左一次昨晚果集
原來昨晚啲鏡頭拍得幾特別
特別係佢地坐係張沙發倒鏡翻去裝修果段
仲有孝國開頭少少hehe彩蛋
同埋好多對白都係寫得幾好
大小姐同譚道德談心、德哥哥第二朝返去同容儀剖白、仲有最後Bonnie同佢兩公婆和好果段，三個位都有深度
唯一冇咁好就係tree根和Bonnie，果到好似想搞笑但又唔好笑，講道理但又唔多合理咁，結果好似夾硬屈左Bonnie話佢想通左咁
但整體來講，無論撐Bon反Bon抑或中立都好，昨晚果集真係好睇
特別要讚導演啲shot和編劇啲對白
導演 fung_justin0818
編劇 徐樂思

Bonnie 25歲好似好大Bug喎
明明之前講過好多次安仔係95年，安Bon係姐弟戀
我仲以為佢哋同真人一樣相差2-3年，但原來Bonnie同安仔係同年？？

好地地跟翻Iris年齡92/93年咪幾好，仲可以照樣講道德夫婦係鐵面陳11歲嗰陣結婚，連屬雞嗰度都keep到 （希望冇計錯數）

唔覺意覆錯咗

但安25歲唔合理喎

仲有譚道德間房轉去Bonnie間房都剪得好特別

Really?以為安仔劇入面98
因為如果係98計翻依家真係21 22到
所以bonnie 25博士生都應該啱數
其實如果尋日講鐵面陳39咪得囉
39-25=14 鐵面陳f3出席佢哋婚禮
話曬恩師就算grad咗去飲都應該

跟翻現實唔係唔得 現實都唔係好多人可以直接讀phd但可能唔啱bonnie嘅角色發展歷史咁囉

導演拍攝真係睇得出有嘥心思
好多啲鏡頭手法都睇得出有度過
有時真係覺得啲劇本唔好睇嘥曬導演攝製組心機

難得今集啲鏡頭拍攝同埋劇本都好好

唔好嬲住，今晚包你吐十九幾兩血

安仔188集已經講過自己22歲，都已經2-3年前啦
大家姐登場嗰幾集好似有flashback去到96年嘅美國，安仔已經出咗世
不過咁耐之前可能連編劇都唔記得啦
但我一直都當安仔係因為某種原因讀唔到書要留班...

有講過安仔95咩?
我記得佢真人95,
劇入面好似話今年唔知21定22歲
(唔肯定)

開心速遞出設定集賣唔賣得

安仔係好仔

安仔勁pure 勁true
同埋佢只想同凌凌做

今晚好似又有安仔副body 睇
又逼我打飛機

真相係未自己賣肉賺錢

衝啊 好想屌

好想比佢屌

之前一開始果陣講Bonnie 同3E係master同學。兩個都讀書叻唔會留級就會係同年，之前都講話3E 92年出世，咁ge話 Bonnie 都係92年出世真係合理d.

龍景風:喂喂,我都未拎過獎呀

潮生膚色咩事

史太農

唔記得bur校徽？

大學d prof邊會理你
話知你唔讀

金城安似唔似自己
似
唔似

想知連登有幾多廢青？

風少唔撚計熊家

金城安講左我既心聲

早堂一定走/遲 是基本

佢之後會返嚟

係佢老母

好想睇大家姐

屌

3e個眼鏡look好正

金城安打成3份pt
拎1萬出來有幾難？

消毒搓手液

幾型

好似好大洗
買遊戲機，波鞋
仲要同Bonnie 儲定期

佐治點會幫佢
3E太唔熟悉佐治

搞咁多野，上網睇gpa咪得囉

賣屎忽俾佐治

發牛逗/廢青賽獎金

反正都去唔到旅行 佢同Bonnie 儲啲錢拎出嚟算啦

縮開你隻閪手啦死淫根

其實呂慧儀可唔可以真係唔好再廢青安大學XXX...

一個上半場已經聽到成5，6次好撚柒煩屌

點睇人地gpa？

其實係咪已經無人記得安仔拎過發呆大賽冠軍

口頭禪都改
傻撚左

決賽輸左？

問佢pw入佢個學生平台逐科睇

決賽因為𥄫女輸左吖

Part time呢啲可能得幾千蚊一份
夾埋都唔知有冇兩萬
拎1萬出黎都肉痛啦

咁不如直接問佢gpa

都做左幾年 有儲蓄既

唔係贏咗次之後再比賽先輸架咩？

編劇冇遺忘傻強

對腳好正

飛立仔有1萬

安真係好乖仔
叫親安都係好人
抵我迷安

賣Bonnie俾技安

linda有幫佢投資

打機啲道具

大耳Lone

許志安

全家都唔係好人

佐治同心如可唔可以有對手戲

關朱展咩事

佢上次話係搶技安

成家都痴線

阿爺收左2000蚊
請晒成家食好西

又唔係呃佢哋錢

朱展變左大配角

姑爺安終極連戲：
女博士兼道德小姐的處女膜梗係留返來賣個好價錢

道德L

點解八到咁多野

今集係咪要行哂咁多條線

啲對白

Bonnie 做g

好好笑

Philip 個頭愈來愈mk

做雞咩

扯皮條

Bonnie

好on9

街招打哂格

都話係譚道德啲FF

好正

300蚊q

佢唔係處咩

打格仔背景

x2

仲識郁

快過打針

我安

其實安幾慘 成家唔信佢
個師父又針佢
個岳父又針佢

譚校長都想call g

唔做雞點養我

好能癲

道德？ ？ ？

3000 都抵啦

譚校長一定偷偷叫過雞

扯左

譚道德:我要去殺人

好想打 J

幾錢q

未結婚都扑野啦有左啦

安仔

昨日先和好
今日就喊打喊殺

道德L係咁

啊叔做乜鄉音

係唔係應該將兩集分開呢

阿叔

全劇高潮

又誤會加誤會加誤會
最後又搞清楚

悶到

好on9 誤會到咁

譚道德發嬲好撚煩
呢套劇啲人下下都不問原由
自我ff老屈人

10000$係教授買裝?

又誤會

賣武器

港式處景劇係咁

道德L 諗自己女賣淫真係搞笑

熊家d人係度煽風點火

好悶

成班廢老思想污穢

係啦

幾百集邊有咁多主線

好多呢啲誤會反cup情節
悶了

金章安

叫雞叫到自已個女

點解大學啲宿舍可以俾外人自出自入？

阿水嗰句好衰

成家都好mean

大學教到你咁廢

依張最正

處

Bonnie已經係此劇做雞次數最多的女演員，但越做越近代，越做越cheap

bonnie 攬住佢 好sweet

乜鬼嘢來

冇人報

夫妻相

讀course可以拎獎學金

Bonnie BB真係純情妹妹 好正

月亮與蝴蝶

好過講 大學咁教你
真係唔識笑

金城安啲表情 有啲似mr bean

好撚慘

如果大學有呢科一定full

熊若水愈黎愈剋人憎

成家都黑人憎 淨係識屌自己屋企人

有啲course真係有

打 J

HKIU

點知幾時黎m

Bonnie越睇越正

3e對腳

水水d態度真係閪到, 成日三兩句就罵安仔

根本過哂火兼笑唔出

係廁所門口研究

有呢科 應該好多人興趣

太mean啦

啊水係咪好憎大學生?

公道d friends HIMYM
都係咁玩

佢同阿龔先會正常
其他唔駛睇

全部拎晒著數 係度嘈嘈閉

含羞答答

水水M到

睇垃圾桶

我都仲係懷疑緊係咪真

最想同邊一位女主播過夜
有無尊重過我地

阿工係偽娘

重製再出

播返呢集

終於播

果集出返黎 ，
好似無野改左？

預告冇咗水野亞龔

查內鬼咁
根本連親人都唔相任

下集有番美戰工業

又係呢集預告 會唔會又唔播

唔係話收返咩？

勁港女

呢集真係好Q難睇
不停誤會誤會
仲要無底線咁鬧人廢CLS

我想深入研究下bonnie

隻公仔

阿叔拎塊板扮周星馳逃學威龍哼佢個頭

根本成家人無野搵野黎搞,就算金城安係講大話咁又點,係都要想揭人瘡疤毀人自信咁,心態好有問題

依d劇得啖笑咪算
咁認真

但唔知係邊條女bo

改左隻公仔樣

補拍冇侵權服裝、物品嘅場面

問題係隻公仔，改咗就出得返

阿水應該好憎金成安

聽晚

無簽consent

其實金城安係全劇EQ最好的人

KFC巴有冇cap圖比較下

rebecca講野都係咁衰

係
lor 洗唔洗係咁罵 ，聽得多覺得好討厭水水

認真，真係太閪啦，勁似啲唔認衰嘅港女，自己誤會人仲叫人反省自己...

熊家好乞人憎
明明自己諗得衰仲反過嚟鬧人

個分別係香港好鐘意寫一家人
美國好鐘意寫一班朋友

一班朋友係多野寫d 5個人=5個家庭

成撚日屌人廢 比著我一定開佢波

咁呢個係Rebecca設定嘛
阿水又最信佢講嘢

用編劇專線反映下

佢講嘅野根本過撚哂火

真情個陣時都3-4個

佢話 handle 唔到嗰吓我都心痛

根本就八婆格,由頭到尾未見過佢做過好事,正係識鬧人 質疑人 怪罪人

唔信都算
就算自己拎一皮出黎大家開心有咩唔好
係都要陰謀論估自己屋企人做咩衰野
最鳩嘅誤會係Bonnie幫安仔收金幣抽卡
邊有人叫人做呢啲野咁講野

呢集好撚差

識野
介紹比愛回家手足識金章安

今集好多衝動打人，周圍人拉住嘅場面，鬧劇咁

係唔係阿蟹自己加落去架
唔好笑 唔好睇囉
我記得頒獎禮佢大叫 大學咁教你架
真係静過太空

佢同阿龔 即Stanley一齊又好正常架

熊若水我屌你老母臭系,你唔係以為我唔記得你以前貪錢痴埋呀MAX度同埋當博士係工具人呀

其實個老豆成日懷疑個女做雞都幾痴線

bonnie比譚撚樣屈左幾多次？

臭雞嚟㗎ma

明明坐牙水個位都應該大學畢業

死了 反水蒲頭

冇了冇了

似係

安仔條波線真係好靚

應該自己加
嗰日cctvb台慶都係度講呢句

今集劇本好差

有錯就要認啦 成家成日都係咁

但台慶個次聽完幾有親切感

誤會橋都算
但搵Bonnie收金幣這個反cup膠到極點

大家打個j先

後尾同max無機會之後好似想溝埋大龍生做四太,死臭雞港女垃圾角色,以為過咗幾百集我就唔記得?最憎見倒佢

個次算係嘅
平時講嘅嘴臉閪撚到

好劣 譚道德咁樣懷疑Bonnie 我係Bonnie 反面都似

其實lecture唔上唔會死嘅
上奏起唔到身咪reg下奏囉
今集片場有消毒洗手液
安仔有冇叫2e 3e簽consent form 啊
研究period有咩問題

平時就話Bonnie乖女，對自己家教有信心
但咁容易就懷疑Bonnie做雞
咁撚矛盾

有呀

呢個家姐成日數9自己細佬妹唔止開口埋口話安仔廢青，仲勸3E拍拖好似講到冇人要咁，其實好hurt

我今集都覺得阿水好過分
但話佢同阿龔先正常係咪講笑
佢最近除咗上星期嗰集人設返咗黎
最ooc嘅時候一定係龔水線個陣，成日被寫到撩交嗌隔幾秒就發火
反而純姊妹線、熊家線嘅佢先係識忍耐關心人嘅

其實重撚傷過廢青安比人屌廢

個老豆認為我做雞
重要係好多次

我覺得係阿水和劇組見呢句之前受歡迎所以過度消費
物極必反

阿水性格人設一路都鬧緊編劇㗎啦
唔係今日先寫衰，早兩日主線好啲今日又嚟過

但無啦啦屌埋真人JM9
阿蟹同kalok平時story都睇得出好friend啦

連戲嘛

但之前有成日懷疑？？

但賢妻訓練營係贊成為老公做雞

都唔係
而家龔水線阿水都成日港女格大呼小叫
人設最好嗰陣應該係拍拖前比阿龔恰
一冇人食住佢 啲港女格湧出黎就好難頂

阿安得班兄弟同條女對佢好
Bonnie仲慘，得阿安對佢好
兩邊啲家人都痴撚線

今集個編劇叫陳佩華

又係啲新編劇拿捏尺度差到爆例子

究竟係幾大惡意先會屌埋真人

安有潮生 朋友 女友

bonnie日日比父母屈做雞

補返集阿水以前曾被fg trainee激死

盲反咪會

想問問愛回家編劇玩夠Bonnie做雞未？
幾年睇左唔知幾多次
一開始冇守門禁家規又做雞
去片場做跑龍套又係做雞
去收金幣又做雞
屋企有個安全套又做雞

一對波鞋五千

真 希望本人同劇組見到 減少講呢句次數

係喎
原來咁短咋咩整GIF嗰陣唔覺
擰轉頭一下就完

如果唔係FF, 佢覺得起熟同事面前跳豔舞柒過扮美少女戰士？？

呢集原本係跳脫衣舞之前播

宜家決定真係睇完這集先出聲，廢事又比啲人話未睇就屌 儲定氣，要屌一次過

誰前誰後對邏輯冇咩影響

不過可以話引佢跳脫衣舞係阿水的報復

識忍耐嗰個阿水係2.0
睇返開心速遞初期1.0就係咁mean咁暴躁

咁如果非FF阿龔兩次都係自願跳，不過脫衣舞只係想跳俾媽呢空睇啫，性質有啲唔同

係估唔到某程度嚟講安bon好睇過蓮輝供水

bonnie
阿水

群芳雲集的群姐波比第一世竟然冇

個d ff由佢

我覺得想知道金城安何來1萬蚊都正常

一來1萬蚊對安仔唔係細數，怕佢為左面子亂fing一萬蚊/問人亂借錢都可以理解

二來以安仔平時成績拿到獎學金應該係人都會好奇

陰謀論/查安仔唔係問題
但好似阿水咁踩安仔踩到咁盡先係問題所在
Tree根和3E最多都係懷疑安仔
但阿叔和阿水係咁廢青前廢青後
尤其阿水啲說話最難聽

話安Bon好睇你死硬
俾人負皮到2046

同抽金幣一比，挑雞眼已經好好

論EQ David有力一戰

分別在於安仔因為EQ高會被人讚
反而David個老好人人設完全唔討好

成22歲1萬蚊有幾多呀
你話飛立仔就話姐

bon完美女友
安善良青年

清泉

我以前都有份負皮
但係我都好意外自己會咁講..
依家連連登過街老鼠都好睇過熱門主打情侶
證明到編劇最近嘅劇情係幾咁鳩

上次電影學會偷錢係幾多

5000

安仔真係絕世好仔
eq高 比屋企人屈唔嬲 性格就得人好隨和
但係安仔有咩着數第一時間益自己屋企人/女朋友/兄弟（今集有獎學金即刻拎嚟孝順公公同請屋企人食好嘢）
屋企人就用盡所有言語心思搵位鬧佢
今集直頭屈完安仔之後毫無歉意繼續踩

睇安仔俾人屈個表情 睇到想喊

食花生

應該係等佢哋記得佢攞過獎學金
等佢哋以後冇得出聲

幾正

唔知點解出長袖校服

熊家的合體技附加效果，當四個或以上的熊家人圍攻一個對象時，該對象就會變得好M，任你魚肉

因為佢哋冇俾廣告費
驚俾人投訴

ff自己個女做雞

勁過virtual background

bonnie今晚眼濕濕場戲做得幾好

其實自從片場果次，同上集又怕個女崩左，咁諗都合理

未結婚扑=叫過雞

又唔一定嘅
好多父母都係呢頭讚完個仔 轉個頭就想打死佢

點解作近期咁火爆

池富樹根隔一集又係怪怪地，呢排調集數調到亂曬章法

早知係誤會啦 想睇佢點誤會通誤會咗點做/拆啫

用嘅m巾可能有唔同

但問心而家安bon係好睇過蓮輝
供水就一時時

利申：反安bon

咁安仔都唔知邊個用邊款掛

絲打走先

幫佢哋買一個月m巾
睇佢哋攞邊隻

其實講完後悔

安仔根據阿水講果句說話的頻密程度就知

講真我有試過叫frd幫手抽
但唔抽就算
要兩個鐘收金幣我有玩類似game
但佢唔抽咪唔抽囉

真人show仲話自己個女迂腐添啦
不過講真做校長如果成日都話教唔好自己個女又幾瘀嘅

真人角色分唔開都唔係第一次

你啲要求都幾低

算係咁啦比起之前

咁阿水應該日日黎m

譚道德FF還FF，都冇理由FF到咁cheap，起碼FF小七把叉200萬陪有幾個博士學位的富豪一星期

認真個人覺得邦妮係順眼咗嘅

我一直都好中意睇安Bon. 中後期之後安Bon主線唔多, 好多時都係大學線/譚家線一兩下過場咁。有一樣野編劇做得幾好ge就係成功慢慢淡化左譚家兩老對安Bon拍拖ge抗拒, 依家基本上可以話默許左佢地ge關係。用左好多集去講譚家d黑暗面(利用安仔寫書法, 上電視玩遊戲出術, 奉子成婚, 對比安仔有食唔食呢d行為。。。)令譚家自己都唔好意思反對安Bon。依家基本上譚家都無得點反對安Bon一齊呢個鋪排自然又合理, 值得一讚, (當然成條線最大缺憾係Bonnie 1.0變2.0果陣太突兀。。。)

反而蓮輝就唔知可以點樣令大龍生接受佢地, 之前佢地仲講到好想大龍生接受佢地, 但輝輝做ge野完全係背道而馳, 又炒燶股又淨係識打機搵大龍生出氣。希望編劇可以諗到個自然又合理ge方法, 唔係ge話我寧願繼續睇大小姐唔愛江山愛美男算。

講真好唔鍾意家人互相猜忌嘅不信任
變咗唔撚係叫《愛回家》囉
攞到安仔唔想返屋企對住班仆街

佢盲反黎，做咩都唔啱佢心水

個日睇娛樂新聞報道，編劇諗到嘅辦法真係好Crazy，希望我估錯

熊家個班不嬲仆街黎嫁喇
Tree gun孤寒鐸
阿叔污糟冇品
大妹變態+小氣
二妹港女臭脾氣
三妹不近人情+孤僻
最慘就係啲女婿同個孫比佢地糟質

安bon軍集合

班bi撚有病去睇心理醫生啦
班變態同戀童冇分別

之前根叔被人屈佢偷食池左小小
都係差唔多嘅情節
仲有好多類似集數
eg：如意情人、有朋自遠方來、偷食疑雲等等數之不盡
佢哋一齊生活咗咁耐時間
熊家人都係對自己人毫無信任
我覺得編劇們對家庭生活有好大誤解
或者應該話編劇們每次都係用差唔多啲套路
毫無新意、一成不變、交行貨

睇睇下 係咪時候寫愛回家古代版

學皆大歡喜完第一部出第二部

其實古裝處景劇真係好前衛

有冇含情脈脈比安壁咚個張

安Bon其實好sweet好襯
不過而家穩定左好難寫主線
之前夾硬搵美麗寫第三者劇情被人屌到飛起
Bonnie要出場一係大學一係譚家
但大學線入面Bonnie唔係主角，譚家又係久唔久出場果種
最近兩次主線(女笨男精和烏蠅)都係隔好耐，不過兩集都幾好睇，貴精不貴多
Btw安Bon喺到係負皮攝石，小心

阿輝就算吧啦
完全唔知大小姐仲鍾意佢啲乜
再係咁落去我寧願大小姐翻接龍算
公司線好需要大小姐
蓮輝以前係有過光輝時刻，但而家真係寫唔到落去就唔好死攬住蓮輝唔放
淨係識得久唔久寫啲垃圾劇情死拖爛拖真係睇到火都嚟

反而佢地有個咁好嘅孫
仲有兩個好女婿

尋日女咚男，今日男咚女

如果我係盲反，咁你地都係盲撐
咁嘅喊戲都叫好

風少就翻黎啦

套劇入面d 熊家, 龍家, 池家都好多仆街 譚家又係沽名釣譽ge偽善L, 唔仆街ge角色就多數都係蠢。。。開心速遞不嬲勝在貼地寫實, 唔似前幾輯愛回家咁hard sell溫情。

諗到遲d要睇佢我直頭想爆電視

所以強調兩個

未來處境劇有冇得諗

女笨男精邊度好睇
重複安仔一貫廢青套路 個人認為係港女安開頭嘅翻版 不過一個為咗襯托氹仔 一個係襯托bonnie有幾愛佢
話佢做咩都唔掂bonnie要扮蠢令佢有成就感
係烏蠅先叫高質少少

我係覺得叫交到貨咁
當然唔係神級
至少知道佢喊緊
或者係因為唔使佢出聲掛

唔同意，覺得反應幾正常幾真實

tvb既特技應該柒到飛起

你夠膽話你唔係？
收皮啦敢做唔夠膽認

蓮輝之前係好好睇ge, 只係最近編劇好似行錯方向咁將呢條線愈寫愈死。安Bon近幾百集就輕描淡寫咁細水長流。兩條cp 都係女方父母唔接受男方, 安Bon果邊就鋪排得幾好咁講到譚家默許佢地ge關係, 蓮輝果邊點收科就未知, 希望會寫得好睇la

做到野手足

做配角時仲突出

Kalok同Iris ge火花係幾好. 美麗果段真係惡搞之餘又笑唔出

咁我覺得依啲點都好睇過馬家懶溫馨嘅,
同埋有得揀嘅話我會想套劇唔好再掛愛回家個名

八時入席都已經冇咩家的感覺

個誤會用Bonnie的黎M代替抽針幣應該好好多

好唔慣潮生呢種膚色

咁做電視嘅工時長,
應該都當咗公司係屋企

其實淨係喺連登這到known as開心速遞
出面大部分都淨係叫愛回家
想正名做開心速遞多啲

而且仲歌頌不眠不休無日無夜的拼搏

反對，支持佐治同莫仇的眼鏡

蓮輝真係極唔樂觀囉
睇唔到編劇有咩高招拆得掂威仔果邊
其實我有大膽想過不如蓮輝分手算，大小姐cp砍掉重練
蓮輝以前有光輝時刻已經係以前嘅事，事實就係而家蓮輝越寫越差
如果編劇真係拆唔到局我唔介意蓮輝散，唔好被以前的成功局限左而家的想法

不嬲都覺得淨係做家庭線套劇唔會行得耐
成日sell溫馨睇到都悶
寧願好似年宵嗰集咁 就算試過嘈 有人蠻不講理 有人自私小器 但係大家各自都會去諗去反思做好件事佢 就算係其他cp主線
都有話對兩家人嘅關心 cp之間嘈 其他屋企人會去同佢哋傾
所以我個人幾鍾意745 treegun勸阿水俾啲自由啊龔 之前嗰集treegun拿兩壺湯去apartment
就算尋日嗰集treegun自己都話自己唔想阿水成日上去男朋友到過夜 但其實心裡面又認定咗啊龔將來會係自己女婿 其實睇呢啲互動幾好睇 唔止係家庭線 係將cp線融入家庭線去寫
呢度自動忽略心如下海記嗰類集數
如果真係諗唔到點寫寫啲場合俾啲cp mix & match咁出現
例如我之前講過channel特賣場 龔水×潮善
接龍cp職場線 大學招聘展 道德小學×鐵re
最重要係防疫特別篇啊編劇開始動筆啦

之前都已經講咗大小姐會返接龍㗎啦

潮偉龔燁王國
潮偉龔燁天梯
潮偉龔燁風少

潮偉龔燁王國最好

放哂風3風嫁喇
硬食擺啦

以前以為3T已經夠衰
點知原來一山還有一山低
以前都仲會睇民意cut 3T
而家直情迫人硬食3風

不如玩大啲，阿孝飛左Venus，然後翻鬥孝心算

Venus飛左阿孝

其實今集咪就係發呆冠軍2.0
點解大家鬧得咁勁

咁唯有玩廢青穿越了

發呆冠軍1.0好睇得多，今集個劇本真係低質又無聊

寫威仔同輝去荒島求生 寫足一星期
應該得

大家姐

加埋philip仔

真心唔期待 點解佢地可以吹到網民好期待3風咁

之前大四喜三集都頂唔順
不過如果真係開真人show我唔介意睇
但整個密室應該夠改觀掛但改觀都唔代表威仔肯認同輝輝做女婿

當荒島求生
威仔冇曬錢=廢人一個
輝年青大隻=話事人
輝主宰威仔一星期 威仔係輝淫威之下
一聲嬌豔就搞掂啦。

搞到尾威仔有錢人隻眼生係額頭到
冇曬錢連女都唔識溝 講咩求生
到時佢就知輝大隻得好有用

TVB自己Youtube有關影片下的comment壓倒性支持，點擊率同正皮相比頻道的其他片仲壓倒性咁高

寫返孝心ge話, 我寧願3E配Terry好過 阿孝同3E根本唔夾, 唔想阿孝再傷心多次
風少已經離開左熊家太耐, 又無哂熊家果段記億, 無謂同3E再續"前緣"la, 講佢返龍家爭產爭權好過la

可以試下講到風少認Ma姐做契媽, Ma姐同風少可以互惠互利, 一個要個高人指點, 一個要個仔去爭權爭產爭寵, 各取所需。
威仔=乾隆, Ma姐=魏瓔珞, 風少=5阿哥(無死到), 鐵面陳=傅恒

3E同Terry好似冇咩火花

你肯定係風少係「高人」？

因為佢讀唔到

高人係媽姐, 指點風少爭產

其實以水水依家ge Title(副總監), 通常都應該會補返個degree, 最好有埋master去洗底。

但頒獎禮阿水罵安仔個下 我覺得好sweet只要唔好重覆太多次 其實我覺得呢句口頭襌好正 真正一家人互相串黎串去先真係好感情 我又覺得日罵夜罵咁先符合水水人設喎 佢不嬲都係巴巴渣渣既港女黎喎

果集係安凌

agger，其實編劇唔識寫不如分手算
我覺得編劇太拘泥於現實
即係一定要令到阿輝有錢先可以娶倒大小姐
但其實呢套係處境喜劇，個世界可以好瘋狂
你求其話大龍生發現阿輝旺佢所以比佢入門咪得
好過而家咁樣拖拖拉拉唔知JM9
如果你用現實嘅邏輯去諗咁呢PAIR 點都無可能架啦

諗起威仔個三個劫如果用來拆蓮輝其實好合理當初肯用依家可能唔使拖咁耐

屌到完場囉
屌你老母tvb

真係有講佢冇degree?

風少家底好厚？有得翻嚟都算
居然拍住3 E演情侶
謝孖根 中國強嗰啲就點都入唔翻嚟

之前有集講過副總監以上要有degree先坐到
輝輝諗住向上爬嗰集

其實大家覺得將鬼的元素加入sitcom，純粹係風少個人的失敗？個idea本身好定唔好？

其實睇佢真人性格應該都幾好嘅,
依點另外嗰兩個冇得比啦

不過風少個角色最好睇都係鬼嘅setting,
唔係鬼嘅話暫時唔覺有咩咁突出,
希望有其他新設定啦

我覺得編劇與其係咁亂咁開啲線比送水輝不如好好諗吓到底要點寫返好佢個人設吧啦！個個星期要我睇佢條線真係好鬼辛苦，人設愈寫愈衰，集集都唔知睇咗啲咩，變咗好似同套劇平衡時空咁

好似同其他演員keep住frd

風少好似係有後台 全世界唔鍾意佢 都返到嚟
而家諗起佢就成個腦都係佢把聲好嘈

係囉
返以博香傻強嗰啲多人集氣都冇得返嚟

套劇好開頭好似講過阿水冇讀degree就入左威龍做到而家
做左十年本來有機會做尋寶圖總監點知變左David空降所以唔妥David

同劇組frd呢點叫做好過Mandy和傻強翻曬面咁走

但以角色來講真係麻麻佢翻來
主要問題係佢把聲好難頂，同埋佢鬼個setting一般

就當佢後台勁所以翻到來
我覺得如果當完埋風少被殺條線都勉強可以接受
但同3E組cp就真係不了

袁文傑做乜黑左咁多

想點

突出的部分係菠蘿蓋

樹根腳踩蓮蓉
232集 阿水David為補鑊幫客腳底按摩
721集 女人幫男人洗腳，吻腳
726集 心如挑雞眼
753集 男人幫女人洗腳
832集 力蓮修指甲

之前有一集提過水水有遙距/part-time讀大學學位課程, 係有攞到degree的~~

腳底按摩首席專家艾頓壯呢

咁坦白講馬生同劇組都friend 咪只可以番來客串一集，重要做到奇奇怪怪咁有後台先會好似今次風少番得來咁，大鑼大鼓驚死冇人知

阿孝啦

又一個post

預告又做番美少女個集

啤啤攞獎機會其實大過金城安

TT回歸

其實尋日可以試下咁
安：我話曬都攞過最佳男配角
眾人：？？
安：冇野，講錯左，我係話攞個發呆初賽冠軍

有啲咩寵物大獎train啤啤試下
有埋nikita 就好睇

樹根要睇心如挑機
阿水要睇龔燁手機

樹根要睇心如手機
阿水要睇龔燁手機

幾時有朱大哥

吸啜功力一流

求其9up話美國果陣讀書做畫劇拎過男配咪得

檢討下將上就既堂轉做晏就

唔會喇
如果朱大哥出/TT回歸應該有新聞出

不過我覺得遲啲再加集可以試下寫佢兩個出多啲朱家線
我幾鍾意睇朱展

tt繼續跟住朱展我唔介意睇
但唔好開感情線

仲敢在TVB落廣告的產品都有幾種同腳有關，劇咁落力寫腳，仍未得到他們青睞

阿壯因一款筋肉疲勞藥膏熱賣，令腳底按摩生意受影響，決心根據自己的經驗研究出腳底按摩神器，獲得獨能天使基金投資並在大學舉行美腿代言大賽 ， Venus竟於初賽不敵莫仇，而Candy......

如果有番明詩，我唔介意

明詩似乎更無可能

唔知今日登場配音員係劉惠雲定梁少霞

上一個海外預告聽得出係梁少霞

梁少霞報天氣時成日出鏡，冇咁珍貴

但一講亞美就諗起佢把聲
反而月野兔就無咁記得係邊個配

睇來最有可能係阿水起商場見到個model扮（之前流出的合照），FF左係阿龔
但佢FF阿龔扮女戰士，而唔係FF阿龔咸濕個女戰士，係未心理不正常

又會唔會有阿水cosplay彩蛋呢

阿滕去左拍陀槍5
大家姐幾時先可以穩定出場
潮善 安善 雙大三條線好耐冇睇過喇

真心做得陀槍師奶啦

兩邊走

主要係因為之前傷左喇..

今日都長opening

編劇 吳子華

女戰士之心結（重製版）
吳子華編劇

唔搵妖怪手錶???

比人飲頭啖

聽講已經好耐冇港版主題曲

8大

竟然係Terry提議先

阿工鐘意女戰士長腿

蟹蟹長腿

Icy想扮

以前個fd話
美少女係比男仔睇既

對上一次好似已經係星夢學園

阿龔鐘意最短腿果個

點解要瘋狂食乳鴿

比男仔

屋企浸溫泉

港版兒歌早已完

即踢

Terry呢啲時候咁撚醒

剩係睇變身個度

唔係阿龔有問題，明顯係阿水有D野

龔燁條眉好似寫書法咁

呀水越嚟越乞人憎

真係

呢段重新配過

跟阿標去咗紋眉

唔鐘意睇之麻
冇話唔儲

出水亞美

出水

吹水

出咩水

連名都咁熟，即係啊水細個成日睇

出水阿美

出水呀美

死八婆

其實個公仔已冇水手服特徵

品味既野
你......食屎啦仲乳鴿

隻臭雞個格好撚臭

水水點解唔中意？無睇到

女人唔出水
溝嚟把撚咩

童年回憶

無講

細個明明係廣東話配

群姐收風plan

出水站亞美

改咗啲咩

靜香

好明顯阿水係細個俾人笑佢係出水阿美啦

呢個鄭日美出晒水了

真係水野阿美
好撚正

個人真定假

我鍾意火星果個多d

現實係咁㗎啦

搵返原配配音

假嘅

梁少霞

改咗對白，避開侵權部分

好有心

派派幫幫 普哇普哇普

點解係靜香把聲

我想問愛回家有邊幾個藍演員

道具組去邊度揾個Figure

出水。。。笑撚死

真係佢定又係配落去

真係搵返梁少霞嚟配

水野亞美 個隻咩公仔黎

配啦

咁梁少霞好過呢位阿嬋

把聲係

人我真係唔知

原對白係直接講美少女戰士

唔係啦
梁少霞做過天氣小姐，靚好多

都係舊版好睇啲 新版感覺好怪

點記得

我即刻諗返起果陣日本有個節目係個老婆dum鳩哂高達

有無巴打見過梁少霞真身

呀水係蕭正楠攝出黎果幕好搞笑

一聽就知

好多劇/卡通都係個D人配

連登仔

依幾個八婆死左去啦

梁少霞外型都ok(廿年前）

釘宮 平野 花澤

以前睇天氣報告咪見到

係咁踩

掉轉話垃圾泡狗d公仔
肯定又比d...

兒登仔

花澤已經比成龍…

假架，香港歷任配音係梁少霞同劉惠雲，梁少霞仲係我地細細個睇的天氣報導員

明明佢係有得成日落昏君club玩嘅人，又洗乜係屋企j手版

佢有做天氣報告

以前報過天氣
人人都見過佢

以前報天氣報左好多年

80後 淨係鍾意睇, 又真係無特別鍾意邊一個~

成龍又食左呀？

天氣報告都唔知

點會冇見過
以前有做幕前

我真係唔知佢以前報天氣

你偶像就臭雞

90後百變小櫻
我90後：Do re me係比幼稚園睇

你買chanel就得
我儲figure就唔得
仲要話我既興趣係無品味而你儲既名牌奢侈品就係高級
熊若水個格真係無變過
而且真係港男之日常

應該係繼叮噹之後最多人見過真身既tvb卡通配音員

咁多兒登唔識水野亞美=靜兒=天氣女郎=梁少霞

人應該唔係了

男人鍾意美少女戰士有咩問題
唔好性別定形啦
rebecca真係 攬住訓有咩問題
又唔係攬住你訓

未出世卦

臭G櫻

紫色係正 黃色果個鬼妹仔性格先正

有八達通橫行是常識吧
靚女仲更...

應該保全叔個女同東東最多

而家光之美少女都係比男既睇架啦

正如d女咪又睇網球王子

諗起蠟筆小新嘅風間

攬rebe交比你

明明佢地姊妹果集有扮美少女戰士的傾向

仲有日向夏美

google 花澤成龍

然後港男就一樣係咁寵住晒條港女
好心啲港男諗住成世先寵住條女啦，之後又放出黎害人

錄d咁野

有無咁毒

以前朱慧敏同黎諾懿仲肯直接cosplay
好懷念

音符真係正
不過細個果陣第一套鍾意係百變小櫻
前幾生出返果支魔法棒，都有買到

證明你老啦

好嬲唔嗌媽呢空

但呢兩個既角色冇咁經典？

就係細個先無意咩女人報天氣

好賤啊個八婆

CLS

龔龔 = 龔友?

死八婆 快撚去死啦
呢啲咁嘅女人

今次係紅藥水唔岩啦

咁都唔分

其實有咩問題喜好嚟啫
成日寫衰呀水

分手啦

阿工值得更好

仲有譚炳文

飛撚咗佢啦

話啊龔亂咁吠 好過分

可能係

分手啦屌

原來係佢

有可能

agger

當年都幾震撼
熟悉的聲音報天氣

打咗格

阿龔自己縱出黎既

臭水又發作

阿水今集好乞人憎

兜返

有咩所謂

阿水要搵實搵到

回憶阿龔阿媽 ?

呀水

好賤水水

阿叔真係好撚正

反cup

怪錯

pk豹哥

反cup 了

連我媽都話邊有女人咁小器

我隻眼有問題？

牙叔係咁9c

而家先知叫出水阿美

呢度啲人更唔識

女仔表示中意小花

咁快就炒車

屌，絕世好女友

女人唔會覺得女人小器架

死臭雞 現實有啲咁嘅女人
一定學鷲哥打鳩佢老婆咁打

打晒格仔
打格仔就算，AV咩

舊時天氣報告, 係員工兼職為主
係到咗 2009 左右, 改咗搵新聞主播 做埋

唔好氹啦

無

但韓劇的確如此

版權呀

水水咁大洗

得曹總要得起

跪地

格硬寫番好啊水 明明就係死八婆

自己恨個出左1個月既channel就...

有邊集唔乞人憎?集集都閪口閪面口臭又無貢獻

阿水明顯係同出水亞美這角色有私仇，大家唔駛咁針對佢

我意思係，打個格仔就照播，咁求其
明明係今集主題既公仔，就一pat格仔
求其到

某程度上今次兩個都錯唔晒

真 而家我個個禮拜二三都追

因為氹返阿水要扮亞美

幾靚

救命

羞恥play

短髮變左周國賢咁

屌拿聲

士巴拿星人

屌 打冷震

阿水扮過呢隻嘢

嘩救命

士把拿星人

出文未

好撚重口呀屌

影男人裙底

工業

原來係細個扮過

咁都得

唔得 好尷尬

痴撚線

好似露底

光呢

好樣衰

做乜呢排啊龔咁慘

阿蟹真係開始有D 老態

仲以為阿水會扮火野麗

不嬲都俾人撈亂

重演阿水細個爆呔一幕

又除衫，又扮美少女戰士

公開處刑

好核突呀

原來係咁

今集終於唔係誤會 大家收唔收貨？

點解唔係扮死靚妹

其實點解會咁樣係氹到阿水

好似日本d男cosplayer著女裝show肌

2個唱live都廢

接受唔到。。。氹到咁

呢啲咁嘅男人 咁撚廢比個女人蝦到咁
唔死都冇用

cls高層搞D咁既野唔俾人炒就奇

父爺又支持cctvb

冇事就可以拎番隻14k金出水啊美

唔收

最臭格角色,日日眨低同睇唔起屋企人,眼角生係額頭度,點洗都洗唔返

我都覺

去到美國就…

細個覺得海斗好靚仔
大D睇返WTF？！

唔係要叫一句金星星光力量變身！咩

有人陪你柒 個心係會好過好多

啊龔會唔會太好

我知, 但一早甩左呢個講法好耐 突然又出番呢個感覺

龔水有呔齊齊爆好襯

爆衫

後生版阿水梗係搵邱晴做

以為佢鐘意
阿水出水

呢啲男人麻煩諗住同個港女成世先好咁寵佢
唔好放出黎害人

今集完全係度灌輸緊d錯嘅價值觀

後生阿水咁hea

鬼叫我迷安
車有金章安 愛有廢青安

咁兜

洗咗錄音

灌輸比啲臭閪港女知可以盡量恰仔

轉聲

依套野d女人真係幾閪

性別平權

中

啊水

撚狗工友

就算係都唔變態啦 又要醜化毒撚

可以append係尾咁犀利

錄埋呀水把聲

食蕉連皮

工友咁樣

Exact7ly

最尾笑左

應該cut左幾分鐘 咁快完

弱智先迷安
除咗時間停頓之外無野勁

唔覺得三妹有咩問題,大家姐最多都係有時小氣咗D,係呢條弱水成日大聲鬼煞咁嘈同踩人

睇先哂先講野

笑死我 屌

反啦反啦

下次啊叔又乜水？

鬼塚

成堆衝出嚟盲踩

個呀叔咁熟口熟面

最尾笑撚死

仲衰過買名牌袋venus，講到港男好似要做地底泥

陰陽路後期十幾果啲有佢
拍住羅蘭姐又走返出黎做

泡泡浴

父爺的確係弱智

三大仆街野:利用博士 貪錢痴埋MAX同大龍生 睇唔起屋企人同rebecca

邊度平

三妹好閪，有次佢學生老母車禍入院，一句問候都冇不特止，仲覺得人哋講大話特登拖學費。

你唔識波就返去教意大利史算啦

其實阿水最嬲係工呃佢姐
話人港女嗰啲係咪未溝過女

係咩

天生就得罪女人

仲真係好似啊龔個水手服look

一次咁大把,熊弱水集集都閪

上面條腦魔見到位就上明顯盲撐啦！

炒哂車就潛水

水梗係扮水

小學心如：家姐，其實Mercury係水銀唔係水，係液態金屬

（呢D個表面柔弱內心鐵板一塊的知性女仔先係Mercury)

之前好似有正過
幫尋寶圖班廢物ot搞掂晒啲野，好似

閪到咁個男人都忍到先勁
日日發埋晒啲公主脾氣

我不嬲反水,而且我有根有據,你地撐水咁耐除咗負評我之外都無咩point提出倒

第一，佢有為博士付出
第二，如果佢係貪錢，一早做max二奶，而唔係同佢分手
最後，佢同Rebecca頂咗好幾次鑊你有冇睇到？

攞去整大撚曬咩
你係不問自取喎臭西港女

佢哋班fans護主護到好癲

helen 馬漢 啊鬼 好耐唔出現嘅李嘉

劇情我覺得算係咁
但係龔燁連續兩集做埋d cringe野睇到好尷尬

巴打好嘢喎咁都估到

翻去J你隻hana雞啦

咁水星英文都係Mercury

不過阿龔都算扮得靚女
好過KC 上次扮sailor moon啦

都唔關事

好過你護hana雞

3E 上次突登整蠱全家只係為左話比屋企人知自己無問題，咁已經係大問題了

bonnie icy 清
係清泉

最撚閪一定係短人

呢套戲個個角色都有仆街嘅時候㗎啦！有情有義孝順嘅事候唔見你讚一味只係專咬住仆街點唔放咪你呢啲仆街囉！你呢副人哋唔同你嗌就以為自己好撚有point贏撚曬嘅嘴臉真係好撚嘔心

on99仲要唔止呃一次喎
又話個idea唔關佢事
仲要暪食飯
再之後就屌鳩佢屈鳩佢 俾我都嬲啦

咁佢真係想氹番女朋友，正常方法唔得就要行另一方法了。要幫人解開心結比就咁用錢攪掂難能可貴好多，用venus 比

問題係熊弱水仆街既頻率比其他角色多

bonnie唔西? 你應該無睇頭300集

1.0抹左佢啦
都未定位亂咁寫

咁都有得比
咁熊樹根 龍敢威仲仆街啦

笑撚死
套劇第一閪一定係bonnie
同佢老豆一樣係偽君子

我同意呀 但唔係用d咁既方法囉 本身佢都想送袋 唔成功咋嘛 如果佢無左氹右氹 直接用最後既方法都講得通
個男咁有心tum佢 佢仲咁既態度 有啲西

佢覺得佢靚咪乜都話好囉

如果阿水今次咁容易收個channel袋就原諒返阿龔就真係港女啦
女戰士之心結唔止係阿龔亦係阿水嘅，好有意思

bonnie 比老豆抑壓

短人一定最閪

呵你仲講到頻率好似好專業咁添，咁大龍生，細龍太計出嚟條線應該都幾精彩吓！

今集我收貨wor
如果自己條仔會同你分擔同年陰影 真係sweet爆

到底隻公仔壞左咩？
阿水拿上手果陣都仲play到錄音喎

Bonnie 2.0 就好完美, Bonnie 1.0就又8婆又有心計

為壞而壞特登製做誤會。

只要有1.0 印象 又搶又偷又屈
好難洗甩佢

安妮坦夠正 唔見我講佢
理性討論

bonnie1.0 係班劇組未定位好

上年安麗表面扮無野
實際上瘋狂虐待安仔
係咁不停打人同逼人食蛋糕
當人失憶呀

venue明買明賣
bonnie啲虛偽撚扮乖女仲撚閪

今集我覺得不過不失啦

機動武鬥傳係粵語兒歌界的至高榮光，細個時唔識野

論閪嘅話以前二太個妹都好閪
常設角色嘅話唔好唔記得Jenny
Jenny除左對David好之外其實都好閪
只不過佢搞得笑多和成日自作自受先至受歡迎

事實真係乖 25歲處
短人應該大學去左做ptgf

3e 先係最難頂嗰個

一開始未寫大少姐同輝
大少姐都閪啦

呢個誤會原意我覺得ok
但夾硬屈個公仔壞我覺得有少少突兀
一係佢就整崩個公仔少少咁就講得過去

有無一次係阿水氹番工業

件秘書又係閪
同博士一齊之後變左2.0

記得係佢好捱義氣太好人呢一點吸引左阿工

都唔只一次啦，全套劇個個都有閪位，你要走出來柒就係人都知你咩事了

簡單啲講阿水撳多兩次搞到個制壞咗咪得囉
唔需乜要講到咁白

係交俾醫生

Mandy洗白都交待得算ok ge. 成套劇第一個高潮位就係博香水Max呢一段。

你既point 講來講去都係嗰啲，有幾有point

咁不如你又講下你撐嗰個角色有幾好了

幫Rebecca頂咗send艷照俾阿龔
呢件事到今日接龍啲人都仲未知真相

幾好睇吖今集，有sweet位有cls位有反cup位又兜得合理
其實套劇各個角色都有唔同既性格特徵啫
阿水火爆，3e冷漠，Rebecca八婆
下下好女人要大愛mode唔比小器八婆
咁不如睇返第一代愛回家啦

其實我覺得今集最驚喜係龔燁屋企個位
簡單講一講龔媽與自己&龔媽與龔友的關係
龔燁呢啲屋企背景嘢真係好少提到
而且又合理又好笑

熊若水 你出來

【機場特警】機場全能守護者👮👮👮👮💪💪💪

《機場特警》3月30日起，星期一至五晚8:30，一齊嚟睇吓機場全能守護者點樣守護大家!

#機場特警 #張振朗 #楊明 #蔡思貝 #鄧佩儀 #黃子恆 #關禮傑 #湯洛雯 #朱敏瀚

機場特警｜3月30日起 星期一至五 8:30 PM｜翡翠台

今集都ok嘅雖然啲劇情有啲麻麻地,不過臨尾既然阿水都擺脫咗個陰影,劇組點解唔食住上俾阿水着番套水手服當係益下賤精...

冇配音員真人現身，仲要搵個阿嬸醜化之，差評

應該要長腳蟹扮返出水亞美

因為佢屋企嚴咋你睇下之前果集發現自己老豆老母未婚有左，即刻。。。

美其名曰心理治療

佢嬲係證明佢堅守既信念
但父母竟然做唔到

亞美配音係龔媽投射，搵梁少霞真人演反而差啲喎 但劇組有搵佢配音我覺得算有誠意

龔媽起阿龔小時候係個令三友反胃的阿嬸？？

我知呀，但萬一對象唔係安仔，搵左第二個自暴自棄就mola

係人都嬲啦 比父母fake到25歲

但係阿水都係扮月野兔果D比較適合

真係跟翻setting應該轉個頭打電話叫terry hold 住

Bonnie真人笑同事個外貌好mean. 等我再post過先

每3個月換一次channel 袋
隔唔屎又話要channel 手鏈 channel頸鏈
下下都要阿龔送個話
十個阿龔都唔夠錢比佢使

只係提早失身俾個穩定的男友，唔會死嘅
果刻係一時意氣，但認可男友品質的過程係深思熟慮

阿嬸卅年前咩樣又唔知 可能好似妹豬係索女呢
但搵阿嬋做有媽媽嘅感覺，咁係餐廳幫佢披褸當孝敬阿媽咁

唔明點解男方要做到咁氹返女方
好難睇

但阿水都有自己買，遠嘅唔講近嘅事業心嗰集條鏈都係佢自己找數阿水個設定係想靠自己努力買但人地送佢唔抗拒啊嘛，但阿龔都實在係送得太多袋，好似除咗送袋冇第二招氹女朋友咁

其實幾好睇一開始仲以為今集又係講阿水啲港女野同埋阿龔女裝幾靚

你邊隻眼見到佢下下都要阿龔送
就講上個禮拜，阿龔都講出口話買俾佢佢話自己買
愛我請計劃條鏈係阿龔自己買俾佢 最珍貴的寶物係因為阿龔用咗佢個願望
遠嘅557成集更係講佢雖然想男朋友氹買袋俾佢最後都決定用自己賺嘅錢買

將來龍去脈話俾Re或3E知，說服佢地為友情/親情扮仆街亞美幫助阿水解開心結，自己扮禮服幪面俠臨尾出來保護亞美，咁得唔得？

其實八百幾集咁耐個個都有西的時刻過喇
差在佢大部分時間都西定還是西一集半集咁解
要數嘅話應該得David冇乜點西過，不過佢唔西都唔代表佢個角色會受歡迎
等於佢個best frd Jenny咁，其實Jenny根本就西到仆街但反而佢好受歡迎
所以夾硬數佢點西都冇乜意思
你鍾意一個角色嘅，佢點西你都係鍾意
你唔like個角色嘅，佢好似David咁好人咪一樣照反

睇佢哋潛水睇得好開心

幾時睇唔起rebecca
反而rebecca成日喺隔離亂講嘢

Agger 全部角色都西過
有啲角色根本就係衰先好睇 eg Jenny

應該教番佢咁樣唔好

唔記得咗接龍女色魔嗰集啩
要盲踩嘅話拗嚟都曬氣

但當年已經有安凌了，又未定位

現實其實無乜幾多個阿龔咁好嘅男朋友

無錯，真係介意就唔係用去旅行或手袋就可以。

今集都算做到語帶相關，就咁講要真係要開心結，有時真係唔係就咁靠把口講就得

好就得女朋友又玩得

有啲有有啲冇唔出奇既
要屌就屌編劇玩大咗兜唔返直接改人設好過

錯誤舉例
Jenny閪完人係會有懲罰 其他人閪完人係冇後界
前兩日打算用咖啡淋Icy 點知比人搞到仆街
大家鐘意睇Jenny閪人係會想睇埋佢點自食其果
而唔係單獨想睇佢閪人

呢個咩邏輯？
西完有懲罰就代表佢冇問題？
即係殺完人會坐監就代表殺人冇問題？

盲撐都唔洗咁呀ma

其實上次安bon美個次都仆街了，為左唔想攤開來講但就係咁虐待安仔。既然係咁好既女仔，點解唔敢攤開來講？對自己咁無信心

venus咪仲衰
冇見過佢個角色正面過

偷換概念
幾時話佢冇問題？
上面明明講緊受歡迎呢件事
你話Jeeny閪人都可以好受歡迎
但係我話觀眾 鍾意睇佢閪人 係建基於佢會有懲罰嘅前提上
唔知你邊度見到我話冇問題

所以之前大小姐一路以為水水好迷戀阿龔，比佢迷到溫溫燉燉

硬係覺得鋪伏線俾龔媽

我覺得Bonnie 唔好睇係在於1.0 同2.0 差太遠
1.0 性格鮮明突出好多，2.0 真係好悶
(btw Bonnie 最近d 衫好老套，小朋友冷衫咁)
到而家我都仲未接受到個改變

阿水就由義氣天真水
變到最近好似更年期咁

最有問題未必係閪唔閪
而係寫得好唔好睇...

今集幾好睇
有少少感動

睇套劇都咁仇女
露腳露波嘅時候就不停cap圖j
咁女角色以後駛乜講對白做戲 直接著三點式出嚟行兩圈就收貨啦
個個角色都有正負面形象 咪同現實做人一樣 唔同全劇聖人咩
至於嗰啲選擇性失明嘅就收收皮先啦 反正熊若水做乜都係錯 佢出鏡咁多 仲睇嚟折磨自己做乜

其實點解係處就代表唔仆街呢？佢係處就唔會做仆街野咁係咩邏輯

仲有得閒冇事抄曹總嘅新詩呢

【機場特警】機場全能守護者👮👮👮👮

《機場特警》3月30日起，星期一至五晚8:30，一齊嚟睇吓機場全能守護者點樣守護大家!

#機場特警 #張振朗 #楊明 #蔡思貝 #鄧佩儀 #黃子恆 #關禮傑 #湯洛雯 #朱敏瀚

機場特警｜3月30日起 星期一至五 8:30 PM｜翡翠台

純=乖女

如果真係要講龔媽返嚟，可唔可以佢當年係一啲cls原因先離開 老土嗰種尋親劇情就

咁其實個動漫係30年前配音，宜家變左亞嬋都正常呀 正常可以做配音都20歲或以上了，計數都有5張，好難唔係亞嬋了

仲瘋狂到要壁咚佢 大小姐一直以為啊龔係渣男以為阿水鍾意佢就玩阿水

2.0 Bonnie同譚家一齊幾好睇，但而家2.0 Jenny從良左之後就真係悶

所以有1.0 唔可以當睇唔到，當然你可以話佢變好左，但唔係當無出現過

Sor 誤會左你意思
其實我前幾版都有講過Jenny受歡迎係因為佢西完之後會自作自受，你得閒可以翻上去望望
咁所以西唔西同受唔受歡迎冇直接關係
一個角色受唔受歡迎更加取決於觀眾本身印象
就以Bonnie為例
好多人都仲係以Bonnie 1.0去看待呢個角色
所以就係這份先入為主無論Bonnie 2.0寫成點都係箭靶

憑一塊處女膜判斷人嘅品格標準
咁講法大家阿媽都唔係好人

講真呢套野啲女係閪過啲仔嫁啦
要數真係出年都未數完

Bonnie 呢啲所謂純，咪就係滿足你呢啲處女膜控囉。
純 = 乖都講得出口
邊到睇到 Bonnie 純？
為咗報仇，掟蛋糕落大家姐塊面度。師父都夠膽對付，尊咩師，重咩道呀！

片面啲嚟講 套嘢啲女全員閪格
啲男嘅就廢柴同蠢囉

大家姐依d閪女人 人人得而誅之
bonnie依d叫大義滅親

咁講法，唔滅埋自己老豆老母？
老豆下下諗自己個女出軌/ 做雞養仔貼仔。
愚孝就叫純和乖？
咁撚大義滅親，有骨氣的話，咪再跟人做徒弟寫劇本。
根本自己為咗啖氣報仇。呸！

佢知佢父母昆佢 嬲撚到仆街和
差d諗住用傷害自己來報復父母

不過都係希望真相唔係咁簡單，亞美點可能同阿May只係巧合

3E因為佐治劇透打佢歷歷在目

又咁講
就係啲仔包容力咁強先會咁受歡迎
安龔潮孝博士呢啲絕世好男人現實根本唔會出現

果集一次性

屌而家3E同佐治的對手戲越來越少

唔係好明你想講咩
我只能夠話當你閪得人多
人地潛意識會覺得你係閪女人
個角色就會唔受歡迎
Rebecca Venus Anita都係一啲例子

攞Jenny做反例係唔合理
因為我覺得佢真係唔算閪女人
我覺得佢係小丑多啲
唔係好識講 攞Emoji嚟比喻 Rebecca係 Jenny係

最後嗰句有聲

香港係好多依d男仔
不過冇女

3e一定最撚閪啦
同你拍拖最後話冇鍾意過你
嘩我屌你老母臭閪咩
仲要未計佢啲孤僻性格同痴撚線屋企人
邊個同佢拍拖真係喊三聲

阿公講走咗唔係解過咗身咩

睇返呢個童星都係以前扮阿水細個嗰個嚟

呢啲咪自私撚囉。自己只諗自己。
唔諗下，如果安仔真係上左，最終受傷害的係安仔呀！ 被譚校長兩公婆打爆天靈蓋。
一句打靶仔前，一句打靶仔後。呢句野夠成日彈出彈入啦，又唔見你話難聽？

唔係，係佢亞媽因為佢亞爸破產走左佬

安不知幾想屌
之前咪有集講安想屌

係呀，其實這些位，劇組算有一直連戲，包括之前做大小姐同Terry 個童星

譚撚樣我屌左好多次

其實呂慧儀有冇試過短髮，唔係好想像到

係鬼受歡迎
上面咪又係一堆屌話對女人咁好嘅男人唔死都冇用 叫佢哋快啲分手

初雪嗰集大小姐直頭誤會過阿龔冧佢添

今個PO勢必兩日內完

同收視成正比

原來嬲到仆街就係大哂

佢舊年ig po過張假髮劇照，可以拎黎參考下

下 25歲同男朋友扑野講到犯法咁

反bon撚 反到上腦？

其實差左
TVB公布左業績，有冇研究下點樣針對？

靠呢度咁多位Tvb手足頂住收視，逼佢繼續拍劇維持支出

婚前性行為wor對於譚家來犯家規 程度差唔多㗎啦

今集真係幾驚喜，預告啲睇落好難頂嘅位出黎都合理
又有感動位，個尾又估佢唔到
我之前確實係未審先判咗啦

幾耐冇試過連續兩個po推得咁快

大師兄回來了

岩岩先話
係處就係純係乖女
依家又話同男朋友扑野犯法
邊隻眼見到我話佢扑野犯法？
撐bon撚 撐到上腦？

Jenny點會唔算西女人
開頭出場佢因為阿水痴埋Max到針對佢
過左一排唔針對阿水就係公司搞風搞雨
佢未同David frd之前都玩佢玩得好盡
由始至終Jenny都西
佢西完之後會自作自受唔代表佢唔西
只不過係因為佢自作自受好笑所以即使佢西都仍然好受歡迎
所以點解我話西唔西同受唔受歡迎冇直接關係

下咁佢係純 處女
扑左咪唔係
到最後都未
咪姐係處女

反bon撚 係咪唔識分？

譚撚樣老點左25年佛都有火
冇火既唔係正常人來

話說博香以前喺到勁受歡迎
Mandy剛剛走果排都好多人想佢回歸
反而Max水除左臨尾分手之外冇乜特別

咁佢唔係處既話你仲中唔中意佢

早期繼承者們果兩集, 睇住博士目送水水同阿Max一齊果陣已經睇到好感觸 博水果段青梅竹馬ge感情係早期寫得最好ge設定
蓮輝, 龔水果d就係中期加入ge意外收穫。

好耐冇出過阿水細個
好似博水完左之後就冇再出過？

鐘意呀

不過跟住博香一齊之後阿水被人屌到飛起

早期啲cp線其實都幾悶
尤其仁菲Kenny三角戀
KCHelen就一般，叫做有啲劇味

咁到時佢重係唔係乖呀？你唔係話處=乖，咁唔係處=唔係乖了

仁菲就從來都不值一提。。。
KC Helen John整體係一般, 不過John Helen 大學果段回憶我就幾中意。安Bon凌果段幾好睇。
孝心就得最後分手果集係好睇+感動

係，我都認係比個cosplay look 帶左風向但之前有巴講過，點解我地宜家成日反就因為失望過太多次，係積怨！！當然今集好睇就好了，我唔介意劇組用好劇情打我面

其實我想睇多啲John
學我自己之前話齋John而家好似得Helen主線先至翻工咁
單以劇情角度來講寫John追翻Helen其實ok
不過而家唔多想睇Helen
如果唔寫HelenJohn都唔好曬左John個角色吖
John可以寫下佢係法律部同KC合作/打對台
又或者開第二條cp線俾John
總之寫多啲John喇，冇左佢好可惜

其實現在2房都無咩人幫手，會唔會可以話Max 想搵番John 幫手？跟住Jenny 話唔會再搞佢，因為自己已經有左Max 咁至少爭產線可以出現番多啲

其實以前不嬲有寫開John嘅職場線
Terry聰明果排仲寫佢過檔大房
不過後尾Terry蠢翻之後就冇再點寫John啲職場嘢
想睇多啲John同埋法律部
如果John唔幫大房二房不如試下寫佢幫三房
咁樣有好大新鮮感
遲啲如果Joe翻來三房崛起咪多好多野寫

話時話，有冇人留下Ma姐今日開會仲係叫威仔做大龍生？
威仔都正式宣布左Mia係四太，唔係應該叫威哥好啲咩？

公私分明我覺得咁會ok
稱呼唔同代表嗰刻身份唔同

咁又係
威仔之前都係鍾意Mia果種大方得體先至俾佢做四太
反而二太三太係咪都威哥前威哥後

其實今晚個集個反cup 係龔友真係唔錯，唔會係硬煽情話掛住亞媽，而係為了亞爸好。更加可以表現到阿龔幾錫龔友，更合理左點解要對個配音員咁好

算啦，你同果班人講邏輯
佢地撐bonnie 嘅原因全部好薄弱

我反bon 原因好簡單
1. 演技屎
2. 把聲難聽
3. 人設崩壞
4. 1.0 對安仔太賤
5. 搶走安仔

理性討論下
1-4都話姐，但係5根本唔成立
而家安仔有冇因為有左Bonnie而唔理朱凌凌？
冇喎，朱凌凌到而家仍然係安仔best bro
安Bon和安凌完全可以並存
你就講到佢地mutually exclusive

如果1.0太壞，跟住將佢改好D，唔係好事咩？唔係順應民情咩？點解咬住1.0唔放，唔可以俾次機會

老老實實，如果2.0同安凌以外男仔拍拖，係未感覺唔同曬先

我本身都麻麻地Bonnie 因為啲演技真係唔多掂拍完正劇之後順眼咗好多
2嘅話我覺得風少把聲難聽啲
同埋Bonnie1.0性格差還性格差 當年安凌bon三角真係幾好睇 仲間接促進潮善

吓大家唔係鍾意Mandy 24 孝理想女友咩...

認同每個角色有缺點 有閪一面先寫實
不過覺得個問題係近排編劇成日好負面
側重寫缺點放大 例如針住水閪 KC 輝 廢嚟寫
安獎學金嗰集 懷疑 & 家人互串其實正常
水寫得太過火 咁又唔係大奸大惡
優點與缺點嘅戲份平均啲好喎
正面啲寫就之前留言寫咗 不贅
太偏重缺點好臉譜化...

呢集寫得唔錯 大家都講得好好
買 channel 就得儲 Figure 唔得呢句幾好幾寫實
CLS & 反 cup 係唔錯 以及 sweet 位解心結
正正做到本人之前說 類似kcy 上一集模式
克服困難 ≈ 解心結陰影 促進感情
好過成日第三者 / 吵架
真心覺得可以copy & paste 落 其他CP

不過都俾預告 fake 到 因為又吵架
不過其實唔尊重男友興趣吵架係合理
但之前龔水吵架好多鑊搞到有陰影...
以及個 fans 投訴信好令人反感
btw 最怕 成個痴漢 XX 是我老婆咁... 嘅 fans
本人都鍾意 ACG & 角色 但唔會咁誇

個人就對男 cosplay 女角接受嘅
當然扮得似就更好 龔扮得 OK 啦
係鍾意ACG設定突然出現 & 一向龔形象
無鋪墊過 有點突兀啫...

第一代愛回家最經典果條線
無疾而終

吓連登唔係一向都仇女嘅咩 唔處唔得
一向都鍾意cap 圖 J女㗎啦 女角直接3點式
唔講對白 本人猜巴打們恨不得添啦
唔只啦 其實個人覺得身材樣貌天生
咁都要屌好無辜 連登最愛以偏概全
仲有 屌 00 後啊綜援後代啊種族歧視啊非三大啊
哩啲標籤天生無得揀 數之不盡㗎喎 好封建
見到唯有block/避睇嚟自虐 唔會勸得掂
btw 因為連登比本人仇女印象
之前大肚挑戰嗰集真係驚訝大家 buy 性別平等
仲講咗好多正確唔錯 point 感動

不過個人覺得劇集最緊要深度 演員最緊要演技
要J嘅話 屋企掛大大個poster 慢慢J咪得
洗鬼睇劇咩 個人就對矮醜唔介意 只care演技
咁其實 J 女都正常嘅 原始慾望應發洩
利申本人真絲 只 J 女唔 J 男 都會J女
咁但係啲 J 女 L 幾煩吓 出好多comment
本人都會評論吓外貌但一句起兩句止囉
覺得重點應集中討論劇情演技嗰啲
唯有 block 佢哋當睇唔到

講起有啲巴打覺得男角太遷就女友嘅問題
本人一向撐性別平等所以都覺得唔應該
本人一向鄙視港女 亦覺不應該使喚男性做野
不過唔鍾意仇女 & 物化 & 歧視
希望職場上 & 家庭分工 平等
互相尊重無話邊個大過邊個 冤冤相報何時了

agger 最唔鐘意性別定型 多元表達
無論男女都應該自由做自己
btw 點解女嘅唔可以強勢進取 一定要小鳥依人
男乸型愛典型女性興趣 溫柔唔man 都冇問題
成班仇女 L 好大男人 好似想重振雄風咁

呢集唔錯 唯一不滿嘅係 (當然唔係話侵權啱)
好侵權唔侵權 侵套垃圾冇深度嘅動畫
利申: 本人對所有冇深度作品鄙視
尤其係無深度但好紅嗰啲 好唔精英主義
演員也是 最鄙視不是靠實力而是靠關係

我覺得安仔果集差係因為無咗大家姐
如果最後加返大家姐有少少偷偷感動嘅畫面就即刻好好多
但而家成集淨係得誤會誤會誤會同埋勁煩阿水

agger 安凌bon 三角好睇
其實我係鍾意bonnie 1.0 多啲

鍾意 1.0 多啲

Open ending，但我當係有好結局㗎

1.0係有性格啲
不過寫得對阿安太閪，閪到冇得返轉頭

所以結論係：
1.0性格比較受落（真實D？？），但對安仔太衰
2.0性格比較唔受落（假D？？），但對安仔太好

Bonnie 2.0對安仔勁衰喎

唔知點計，有幾多代

3曹G來了

大家姐應唔應該為個咁嘅獎學金而感動架？佢應該仲有M？會唔會好認真咁打埋一份

而家啲人有得係開心速遞客串
都會急急係ig講

佐治學歴又低，人品又差，吃不到的葡萄就係唔掂

鍾意 1.0 有性格，安凌 Bon 有火花
同埋點諗都唔應該配安仔... 搞到要寫個 2.0 出嚟，無晒特色又嗲聲嗲氣咁

幾好
但真係唔想再睇瓜姐

如果曹總都救唔到就比3E單身算啦

正
無論3G定3曹都好過3風
希望曹總會係3G的催化劑

但呢集咁講都可能想將3G徹底斬纜
風少返嚟我唔mind但可唔可以唔好急住同3E組CP呀

係喎3E最憎人地呃佢
唔好斬3G喇

Delete這兩個字好啲

應該咁講，任何要同3E組嘅CP都唔好咁急不過3風不了

只要有一日仲有補習社，對3G仲抱有丁點希望

anita個下典型cp伏線
死心啦

3G抱希望+1

之前Terry(未黑化)都試過心動啦
講真Ta姐配Terry好啲

補習社應該到結果都會有

MyTV super 入面，開心速遞無哂節目集數嘅 number

瓜姐係未跟進熊家三姊妹共侍曹總單料

你up乜

女性經期已經導致埋時空錯亂，集數已經唔重要，連戲已經唔重要，所有人設都會因為一個忟憎而重設

乜野..
1.0係凌凌醋埕女友 會呃安仔自己大肚
2.0係TB Bonnie 同安仔地下情嘅閪女人
依家嗰個起碼3.0

到結局都會有

屌，而家D輸入法懶係智能，係咁改變字詞次序

似乎Bonnie唔同世代根本無統一定義

冇哂點搵黎睇呀on9 tvb

佢自己改集數改到個system都error
柒到

其實唔跳no.順返播出日子排咪得囉

你既1.0同2.0咪同一個閪女人
你咁樣define 既話3e 依家去到10.0啦

分三階段似乎更合理

譚道德之女的設定一定係重要分野

個分野咪係同阿安分手前同後
譚道德之女個設定扮大肚個時已經有講過
你當佢前期係俾道德之家逼癲咗既閪女人，同阿安分手後同佢老母一樣洗心革面變人設好過